就算對住自己鍾意嘅人 點都唔可以放棄原則

早排識咗條友, 好鍾意佢, 佢又好似追我咁
點知比我發現, 佢同人講唔想同我拍拖凈係想扑野
但佢唔知我知呢件事, 如果冇人同我講真係會以為佢真心
其實我都好掙扎, 一來你鍾意一個人唔多唔少都真係會想同佢扑野
好多人就係咁衰咗做咗人隻免費雞
但係我掙扎完一輪決定斬纜唔搵佢, 痛苦都死忍
過咗唔知幾耐,終於有日發現原來已經唔想再理佢lu
成功keep 住自己既尊嚴, 頭先訓覺朦朦朧朧,個腦但咗句野, 點樣鍾意一個人都唔可以放棄原則, 感覺會過去,但做過d咩會跟你一世
做過人sp 都跟自己一世

點解佢追你然後俾你發現就要講你壞話.....